你地會唔會諗 如果做精蟲果時游慢d 比個位其他兄弟姊妹出生 屋企人可能生活得開心過而家

深深覺得自己各方面都比其他人差
below mean

收皮啦屌你老母肥屎大隻

各方面都below mean好中

Er 你已經係游得最快架啦喎

游水叻係呢個社會有咩用

我話撚知佢地開唔開心
總之要自己開心

😅

其實係你老豆廢

其他精同你一樣係同一個春袋出嚟(就算唔同睾丸)

你唔係覺得佢地會好你好多呀？

你又唔係我d精子兄弟，你點知唔會

可能會更加差呢

其實你連游都唔係最快個個
你只係執雞個個